機場入面冇signal冇data，手足上唔到連登，點通知佢地好？？？

本身想叫朋友走
但打又打唔歲
whatsap冇人覆

電話唔得？

唔通

可能太多人，signal收唔到

個post打錯字： 打唔「通」

太多人

發過夢都知 打唔通收唔到wtsapp係好正常嘅事

點通知好
陣間焗蟹就大獲

唯有博個仆街政府仲有些小理性 唔出重武力搞機場 同埋入面嘅要齊上齊落 唔好走啲留啲